北京官媒真有見地！ 指出美國大選徹底「撕下民主遮羞布」呀！！ 志雲頻道

#拜登 #特朗普 #美國總統

【時事短評】
北京官媒真有見地！
指出美國大選徹底「撕下民主遮羞布」呀！！
志雲頻道
（2020年11月9日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

北京官媒真有見地
指出美國大選徹底「撕下民主遮羞布」

#拜登 #特朗普 #美國總統

漏咗個「黨」字

官媒死定了！這不等於說中国一直在裸跑嗎？